[再三警世] 提醒各位立法會候選人

利申定先
雖然個人覺得35+唔會成功 因為佢會dq到你35-
但即管照做 本人支持任何抗爭手段 各自努力
只係覺得大家唔好太訓身期待35+ 以至無力其他抗爭

重點來了 35+後 第一件事要做嘅
唔係啲咩其他無謂野 而係

解除市民武力限制 放寬槍械管制
開放槍管權 開放槍械火器入口

不服來辯

認同嘅 唔該正評同推 謝

唔認同嘅歡迎入黎講下
等我再次幫你地老豆老母教下仔女

推1

推2

推3

推4

推5

美國成日都有警察開槍都係因為個個人都有槍
香港個個都有槍啲黑警咪大條道理開槍射人
得不償失喎

立法會議員提案冇立法效力呀,得否決權喳

乜宜家唔係已經大條道理開槍射人咩？

你係覺得佢地而家冇開槍?? 訓左幾多年??
你呢個諗法嘅邏輯 同果啲人話唔好得失共產黨有咩分別??

我幾時有話佢地冇槍？
係令到個問題更嚴重

民意授權 呢4個字係重點
你地而家所吹捧嘅國際戰綫都係依仗緊呢樣野

冇民意授權 有心人想軍備援助都愛莫能助

回人唔好淨回一半 淨係回啲駁得到嘅無意思
你呢個諗法嘅邏輯 同果啲人話唔好得失共產黨有咩分別??

無可否認會令暴力衝突更激烈 但why not??
而家係比人打你冇得還拖
我寧願揀大家打得甘啲但至少我可以還拖先

你啱有的還拖的確係好事嚟
我出發點只係唔想更加多人比黑警槍殺

其實多同更多 都係一樣
每一個受傷嘅手足 都如同切膚
冇更多唔會令件事變好 因為即使係一個 都係壞

但要制衡 真係必須要有對抗嘅力量

推6

推7

推8

推9

推10

推11

推12

推13

推14